其實有冇人覺得supreme 某啲野雖然靚，但吾係好值果個價？

有幾個有米fd成日都追supreme 吾同season 既野，又話要洗幾多錢去追bla bla bla,但有啲野根本吾值個價？！例如啲 濕勁crossover??

之前Winter season 2017果啲hoodie 仲誇張，啲色gap都痴孖筋，我覺得supreme 簡直系玩勁班追捧自己既fans，我想理解咩諗法🙏

有人有錢到有錢無地方洗
仲諗值唔值因為你未有錢到果個level

得tnf值

吾你老母 系你老母 收皮啦

條撚樣肥屍應該出現嗰陣總係會死撚埋一邊唔見咗

吾你老母
系你老母
既你老母

咪好叻？

可能係咁

你老母就勁濕

吾你老母 系你老母 米你老母
死mk讀多啲書先上連登啦

樓豬快手死慳死抵買件嚟日日著 威比你班mk fd子睇啦

呢d post 又唔撚回

潮牌黎講supreme 營商手法真係一流,
所以買係值得
20年前勁多人炒/著既牌子,
美牌雙雄stussy supreme
加裏原宿一堆 Bape NBHD GE Soph wtaps ..
到今日除左supreme 之外都冇乜邊個潮牌,
Keep住咁強人氣, 次次出新野就會有人係出面排隊

其實我唔明咩意思？

原來係咁，多謝Ching 高見